[單車]RB可以直接用水喉沖洗？

如果可以，請問有咩要注意/準備？
*部車行內線

洗完抹乾佢 鏈噴返油
縲絲就wd40